[突發有片] 大窩口站，防暴狗捉撚左個街坊

街坊講明住呢度，隻狗無啦啦撲佢落地拉尻左

DKLM

企係出口等條女犯法？

推
cls

核彈 宣揚全世界

Push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

黑警全家世世為奴，代代為娼

Cls

WTF 大窩口?!

#chinazi

警察真係大哂？
鐘意撻你落地就撻你落地

比佢圍住真係講道理都無用

話拉你落地就拉

癲狗

無差別拉人

死黑9

死黑警！！！屌你老母！！！

痴撚線

呢單絕對可以投訴

推

核彈

橫企，無阻擋，又舉埋手

屌佢老母 咁撚醒目全港宵禁囉

可能唔識廣東話

9月1入機場

民間記者會

隨時又拉撚左去新屋嶺打斷手腳啦

後尾係放咗街坊，街坊話要當場投訴，但班狗當然冇俾任何警員資料佢
放得街坊證明佢地制服錯人

睇立場live最後呢位巴打冇俾狗帶走
佢想認人攞number投訴，唔知佢最後攞唔攞到

一路睇住，最後無帶走，(扮)PR有進步

自己碌冬瓜唔份氣就拉鳩人
狗仔用返4隻腳行咪唔會pk囉

九月一入機場

幫手煲大佢，佢係KA CREW。隨時比人炒，好無辜！P牌仔表示自己兄弟出事都推唔到，靠各位手足！

推啊

CLS

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

佢有呢條片投訴得喇 唔駛搵警員 直接搵律師

點叫市民出街食飯

佢本人已回覆安全

你覺得有用？

睇ig好似話街坊圍警犬
救翻個男仔

自己人查自己人等返10年半載

普通人都搞 ON撚9

個街坊係咪錫(用嘴嗰隻)咗防暴一啖

黑警 條路你架?

成個人達落地

廢話

街坊已回家食飯 大家放心

告返你轉頭

呢單真係痴撚線

p 牌仔你昏迷左幾耐？

屌你老母

最後無拉到？見佢比勁多狗圍

無人性

屋企都唔比返？咁就封埋個站啦屌你

同邊個投訴？

訓導主任？

即場放咗

個黑警自己仆街

蘋果日報
蘋果日報

蘋果日報

蘋果日報

死全家

冇呀 狗冇拉佢

屌你老母啦
仲投訴呀？
拉翻新屋玩夠48睇你仲投唔投屌你老母

冇事就好

冇事 返了屋企食緊飯了 大家放心

班狗有撚病

612 721 811

4點鐘問差佬啦屌

製造混亂就係呢班黑警

有冇受傷 有冇拉到

又亂拉人

我係佢本人朋友
佢安全已回家

人地都話住呢度仲打人

推
後生仔 原罪

屌你老母死黑警

食屎狗

班狗我屌你老母

法治~~已經脾黑警消滅

無拉 十分鐘前覆左我

721 85 811

好似個記者(明報)咁告9 警務署一哥, 佢做代表

直接用盧偉總做代表告警務處

次次捉錯街坊都極速閃人

雖然好傻, 應該要籌旗轉係告黑警用

點告，私人檢控冇人搜證

濫捕

其實香港人真係太善良
當警察已經叫我地做曱甴同社會垃圾
我地都只係叫佢地狗(人類最忠心既朋友)同埋黑社會(佢地既真實身份)
其實佢地已經完全唔當我地係人，但我地仲下下要睇民意，睇阻唔阻到人
佢地阻到人就話自己維護社會和諧
我地阻到人就話破壞社會正常運作
警察已經冇晒底線
點解我地仲要有

無錯
其實都已經開晒槍

連真槍都出埋

谷撚住道氣 亂鳩咁嚟
畀呢班低eq 嘅賤種做警察 真係好撚危險

呢到前一個比人打到衫爛
個樣好似youtuber eg

你friends?

咪臭係，冇number投乜訴
隨時成班公安黎添啦，佢地好似唔識聽廣東話咁

朱經緯2.0 !!! 有片而且又已經有案例，一定要告佢

啲狗聽唔明人話？祝狗狗所有家人死撚晒

唔show no.等你告唔到佢
七警案巳成絕響

七犬仲要有兩隻上訴得值，即時釋放

以前大專同學嚟 見到佢ig story報平安

核彈級文宣